4月8日後武漢高鐵來香港開售後立即售罄

#放心香港今日還未解封西九 #但你估下中國解禁香港夠唔夠膽唔跟 #官方數據零新增喎 湖北疫情防控指揮部指武漢4月8日解封。感謝國家，如果無乜嘢我返出去掃口罩廁紙先

#你估港府四月能否不相信中國數據而封佢關
#34月車票係顯示為暫停供應

湖北省新型冠狀病毒感染肺炎疫情防控指揮部今天（3月24日）發布通告指出，從4月8日零時起，武漢市解除離漢離鄂通道管控措施，有序恢復對外交通。武漢自今年1月23日實施「封城」，至今已經兩個月。據國家衛健委最新通報數據，截至3月23日，武漢尚有確診病例4268例，累計出院43214例。此外，23日武漢新增確診1例感染案例。

#一國兩制弱點在一國風險
#唔怕 #相信政府

俾us買？

今次真係冚港產

高鐵幾時解封?

玩撚猿

我建議唔好要佢哋填表，如果唔係個大堂太多人會交叉感染

支持攬抄

支持中門大開畀中國人入境順便攬炒香港

佢係輸入左個timetable落個系統但唔俾賣先會顯示售罄

終於可以落黎醫啦

中門大開

全部落黎醫肺炎

世界欠了武漢一粒核彈！

爆到選唔到立會

盧寵茂搭上高鐵出發未？

有話高鐵站會短期內開番咩？

屍殺列車

Train to Hong Kong

冚港鏟啦

屌佢
到時火魔高鐵站

同自私留學生會師！

交叉感染再變種

病毒直入西九高鐵站市區！

快啲落黎攬炒

即係捱完呢輪仲會有第三波

真正民族清洗香港人

真攬炒

其實而家日日大把支那人經陸路口岸來香港
不過係要家居隔離14日

香港人要自己執生啦

國家俾左政治任務佢地：
感染多d香港後生仔

冚港剷

咁睇就應該4月8號前

屌那星

正皮俾hashtag

屌 又黎播毒

武漢包機又嚟啦！
第4波

死 link喎

奠

遲早市民去燒高鐵站, 睇下幾時

最毒批次...
真．武漢原祖肺炎病毒 襲來

屌

天璽 擎天半島 凱旋門 漾日居

其實可能係block晒d位

鋪排緊自由行2.0?

君臨天下

Fake news

但香港樓價係不敗的！

驚閪死曬d廢老就啱啦

話售罄，實際上即係block咗冇得買囉

你呢D最適合做奴隸用黎壓榨

屌你老母死7婆到時又出黎喊？

攬炒

隻毒免疫力愈強, 致死率愈高

Fake

之前咪 fake 過一次囉 邊個page 又柒多次呀？

中國人體生化部隊出動了

講事實
飛機都係咁
你會search到班機但同你講賣晒
其實係航空公司block晒

死硬

又要打喪屍

係
cx咪又係咁
其實都唔賣

純種武漢肺炎殺到

Fake News 拉

唔使理啲弱智fake news撚

fake

終極攬炒正式開始

拉

留學生番黎就不了
支那人就

連登好波

fake

屌你老母製造混亂

乜膠鐵開番啦咩

今鋪唔駛政苦包機喇掛
可以自己搭番落黎
慘

高鐵站自燃

Block你老母

請fact check!

爆爆爆lo

睇佢自爆算撚數啦
燒撚完咪照開
突然出現一個紙箱就夠佢搞成日啦

係到串鳩人

支那到處散播病毒🦠

真係cls

Check 下聽日 後日 大後日先啦 都係寫賣完

唔通又開尼香港咩 我地封14日關 同埋西九沒話開

傻豬

咪撚製造恐慌啦
日日都寫賣完架啦

港共高官全部生還
香港人全部死
權貴係任何災難都係生還到最後

感謝黨
攬炒

假 拉

醫護多撚得佢地唔小呀！

解唔解封 只影響佢地能唔能夠直達香港
但唔阻佢地搭到深圳 然後陸路入境

結論係 解唔解都好 香港都係中門大開

推 屌佢老母

有冇醬 條link壞咗

Cls

Fake new，比少少智慧

唔封中國人 ，醫護受災

dse會唔會仆街

多謝加速攬炒

聽日未解封喎

仲4月8咩

邊個阻住 邊個就係千古罪人

比唔比我番上去食海底撈先

大家到時去叫觀迎光臨囉。

係我地比佢攬炒喎
你想攬佢炒就番上去啦

系高鐵等佢一出 用水槍/火魔 好似打喪屍甘
睇吓仲落吾落嚟

唔會有人做。講吓笑咋

你數下林鄭個14日嘅時間,夾到FIT晒

有開售過？

最奇怪係高鐵用美金計價
我唔係幾信個po

來吧

come come come.

我笑撚左
咁樣花式打飛機都有
寫明售罄都可以呃自己係system唔俾賣

健吾..

屌你老母咪撚黎呀

一車車黎播毒

唔係好憎香港架咩？支那人咪累人累物啦

新年之前定係封城前後，都有咁嘅情況出現
但係個個post有其他人搵到其他app仲買到

酒店都係咁。。

你老母都係咁

又維穩
證據呢？

高鐵開左？

記得上次高鐵站示威都係售罄

高鐵票售罄還是限制旅客來港？ 明午45班來港高鐵竟有逾8成無法網上訂票

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

手足們我地煲底見先定冥界見先

全港等攬炒

假，頭先睇都唔係咁

b

cls肯定到時話大陸已經冇疫情順便取消大陸人隔離

推

係真 我fc左

G支

樓主 pin呢個啦 未解封都寫售罄

你老竇都係咁

我屌～～～～～

有人買到飛先黎屌啦ok?

咪睇下有冇嚟自中國嘅輸入病例囉
有即係支那講大話

BOMBOMBOM

係真就好呀, 我自己就唔出街既
死咁堆港豬控制人口, 順利既拉跌埋樓價就

Push

高鐵站唔係一早封咗喇咩

希望正苦多d 人中

唔驚！相信政府.jpg

DKLM....

封撚咗關啦... 未確實. . 如果真係賣飛係另一回事.

依家應該係要 講"事實", 武漢比香港安全,
叫滯留既武漢新移民 咪撚返黎香港....

唔係用fake news.....

內幕，林鄭準備好配合
4月8號後香港唔會有確診個案

玩完

醫護罷工未？香港人罷工未？

屌，拉

救命 呢個post d人一係無腦 一係on9

唔係實牙實齒話以後唔撚嚟㗎咩
睇吓而家邊個靠邊個

人地del咗post了

縮番落你老母個閪loan到啦
5毛狗

我自己FACT CHECK左用大陸APP (貼近番大陸人購買行為)
試過係唔得

呢件事FAIL

不論係4月8日定之前, 之後
出既界面都一樣，有班次比你搶票，但入去寫明冇票。或者直接有班次寫停售
總之就係買唔到。

笑撚死人
屈我毛？ 我大大聲講支那你夠唔夠膽呀3毛豬小粉紅
依家支那買撚晒啲飛落嚟香港搵你傳染呀
一鳩賣撚晒啦仲傻下傻下咁屌你老母臭閪

電腦系統嘅嘢唔好咁政治化啦
冇IT狗會特登整多個option叫禁售
佢一係有位一係冇位
拗個售罄都拗咗咁多頁
咁得閒去練跑啦

返黎醫病

想買紅磡站同西九站附近樓嘅人士，機會嚟啦

呢度係連登，同連登仔講理性，唔屈你五毛迷算係咁
zero out既野佢地唔想知亦都唔想聽，慳返啖氣啦

好期待！ 多番啲新女嚟！

國泰空姐唔啱咩

我建議唔好比佢哋出黎，坑殺所有大陸閪先係對全世界人好

香港人死亡倒數

開盤:盧寵物去湖北先定陳同佳去台灣自首先

早排封支那關時，高鐵都係咁既情況

岩，香港每日幾十單，武漢0感染，信政府

咩情況

武漢站就肯定4月8日解封,但西九龍站真係唔知

唔驚
大陸已經控制左疫情啦

發夢個陣？

點解呢班死仆街仲要走黎走去，特別冇病個啲咁樣永遠殺唔死啲肺炎遲早所有人死撚曬

唔好理佢地啦，FC都唔識真係幫唔到佢地

唔好小小野就咁神經質啦屌

冇位=售罄，個個售票系統都係咁

冇端端叫IT狗整個「仲有位但禁售」，得閒得濟咩

成班低能全身G點，小小嘢係度高潮

12306 ...寫住暫停..